{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59959&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동알프스동화펜션"
    },
    "text": "渓谷前のペンションは静かな自然の中に位置しています。 ペンションにはテラスとバーベキュー施設があり、ゆったりと楽しめます。 周辺には花開市場や双渓寺、花厳寺など様々な観光地があり、車で簡単に移動できます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にしなければなりません。 ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能で、花開市場ターミナルの送迎サービスも提供しています。 屋外プールも運営されますが、天候により営業時間が変動する場合があります。 バーベキューができる施設もありますが、追加の炭は当日現地にてお支払いいただきます。 最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者の入室は制限されます。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "花開市場や双渓寺、花厳寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから花開市場ターミナルまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは花開市場ターミナルへの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる施設があります。ただし、追加の炭は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えた場合の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の保護者同伴がない場合や最大人数を超えた場合の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報や料金が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 498
    }
}